如果試用期內返足6 day，紅假冇薪

試用期內返足6 day，紅假冇薪
試用期後轉返5 day，大假14日

大家考唔考慮?
考慮
唔考慮

間公司係咪三個月轉一次人架

咁撚姑寒你荒過左試用期你真係會好好多咩

咁如果contract真係試用期後5 day呢

人工同福利?
仲有工時

紅假錢試用期後會唔會補返比你

擺明試用完之前就炒啦

試用期紅日冇錢都係垃圾

其實都唔少係咁

九成西港資公司